Flower in heart, I want you take you back home

Flower in heart
I want to take you back home
At the midnight wine bar
No matter he's real or fake

英文都啱音過原唱

Twerk your ass
Forget him